何君妖直認撐警集會派錢

豬隊友

銀行過數丫嘛 屌你做咩問我係米有錢派呀無端端

隔離條友老尷到呢

條友IQ有冇50

可唔可以派多次

即場派得唔得

好想睇埋隔離條友可以點兜

豬撚到你
文宣組又可以嘢

隊友

出到去先派呀嘛

派呢d ?

笑L死

食左誠實豆沙包？

咩事

賄賂選民？

你唔比cash 點逃稅呀 吊你

大把錢不過唔係係度派

下次再有撐警集會 有冇兄弟一齊派陰屍紙？

賄賂證據 ICAC

Lm

Pishhh

好彩有now有真相

icac

屌佢真係好撚on9

Pishhh
笑死

大把錢不過唔係呢度派

唔係呢到派 做完場戲返去先派

推最想佢死

去返金鐘站先派

成日有人出post 問點拆
但從來冇人問建制點拆

做完show 大家有份派

推

笑到收唔到聲

唔小心負証咗自膠

評

屌你老母真係

推到佢仆街啦

真係要幫幫手推下

哈哈哈哈

隔籬條友有冇諗過佢會咁答

陣間過隔離後巷派

身在曹營心在漢 多謝你

push

又有有用素材了

笑到仆街

有無圖
拎去撚鳩班面書廢老

文宣好做野

執葉律師係唔同D

鬼拍後尾枕

Backup

on9

傻撚左？

何君妖同伍健關係密切，大家都係垃圾董之英校董，勁多枱底交易
何上次選立法會議員傑志球員有出來拉票
咪撚同我講咩體育唔涉及政治
依家打緊仗

on9 仲好似好型咁柒到

推推推

其實佢係咪鬼黎

真係小丑

佢怕話冇錢派 d人走撚哂

撐警友點解畫

煲佢做票王 界哂建制票好過

真心膠係冇得醫架

On9

push俾人吹奏得太興奮

Nice cut👏🏻

最誠實嘅議員

推到佢仆街

笑死

其實何狗疾咗疾
佢話無錢派嘅話
啲on9廢老一定起哄

仲咁大聲 咁轉頭收工先派囉

jm9

有哂證據自認派錢搵人遊行

有無人仲未收到錢?

有件豬隊友真係慘

係鬼都未定連登仔無處不在

都未散場，梗係唔派住啦，一派完 d 人中途散場咁點算

推推

笑左

Push

咁係邊度派？

係咪想笑撚死我

隔離條友

痴撚線

應該同韓國魚係同一種人

華潤購物券1800

佢見咁多人嚟 上哂腦

cls 食咗誠實豆沙包

對唔住我係臥底

華潤堂coupon as well

fat fat 喇

Backup ?

呢條片好岩比D民意撚睇

而家台上大大聽講派錢so what, 比記者影又so what

邊面人多大聲就邊面岩都唔明

食左誠實豆沙包

垃圾都做到執葉律師

推俾d廢老睇
真心撐警果d
知道自己原來本來有錢收
即刻嬲撚到中風

high上腦

成個mk臭飛咁懶型

笑到肚痛

笑撚死我

隔離條友心諗做咩姐你

呢鋪煲大佢

推到文宣製圖！

backup

樣衰到佢吖

唔好再推啦
何妖有精神病已經好慘
你哋仲咁恰9佢

：議員我哋有冇錢派㗎

：大把錢，不過唔係喺呢到派
：我哋呢...（你做乜9）

佢不嬲都係on9仔啦

推呀屌

想知成效有幾大
根本兩邊都知既祕密黎

噢！原來如此！
推

推！

即係平時派開啦

可唔可以up上youtube 想ig up

話無錢派廢老即刻暴動

呢個要推爆

佢真係唔閪識架喎

隔離條友呆撚左，
心諗：講到咁點撚樣兜·····

笑撚到

收錢都咁少人

唔知我有無睇錯
何君堯講嘢嗰陣
隔離條友同時喺度口噏噏
個嘴型同佢句嘢好似
陰功囉一個IQ低到諗咗句垃圾REPLY出嚟
一個IQ低到要人教先識答問題

佢當眾話無錢派，即刻散晒啦
佢邊係蠢

傻鳩成個黑社會咁撚樣

backup先

笑

香港joker

換算三個志

武力 50
智力 10
政治 10
魅力 10

熱到頭昏腦脹係好易照直講

屌..食緊飯..噴到成個moon都係

多謝佢助攻

原本以為假痴
原來係真傻

岀到去先派

佢仲好自豪

人無恥便無敵。

笑到hihi

大家識send俾和理非淺藍
深藍既話
笑9佢有錢做咩唔收咁傻仔

佢做乜咁誠實

人蠢真係

點解會問呢條問題

智商低唔係病嚟，無得醫㗎！

笑死me

場外點票 之後 又有得場外派錢

二五仔

真係豬隊友

前面條友都忍唔住笑鳩佢

on99

哈

喺隔離街或者上車派

佢話冇錢派班廢老一定走
佢話有錢又碌柒
算係轉數幾快

搞大佢

真係柒到呢

屌真係睇到我乸埋口面
好撚尷尬

呢條橋掂 相信你好快有機會搞 到時再吹雞

好撚on9
btw thx

IQ 幾多唔知 不過EQ 應該係0
一high 左就自爆

佢比尋日班高登仔搞到傻撚咗

大家咪掛住笑， backup 左段片先

正pk

頂

快手感謝

發夢見到有撐警活動 將會有人周街掉冥通

好笑

唔能推唔係人

pish

隔離條友: ???

屌你片黎 返工開左

派帛金姐反正岀得黎班廢老都就死

柒撚到呢

推啦

豬到

威囉，幾咁理直氣壯

好押韻

推爆

嘩呢個要推去俾廢老
無收錢嗰啲會追番

咁建制派立法會議員公開承認 會更有威力

佢唔係扮蠢架喎，真心弱智

言下之意 咪姐係係香港依個腐敗得7788 既城市 班建制有幾撚龐大既利益 幾撚多既維穩費 當中又有幾多係出自香港市民呢

其實佢做乜9

想繼續睇落去, 有冇長D

唔係單用蠢一字夠解讀 其實係說明左 佢唔怕話埋比你聽 佢係有食硬你既氣勢

大把錢！

好撚柒

依家真係做到出晒面

IQ EQ都負數

何君 率眾妖害人

我不是p牌

爆左出來，下次仲有無

文宣！

唔派錢鬼去咩臨記唔使錢呀

妖孽腦滿腸肥

有頭冇尾 佢下幾句講緊咩？
樓主有心撚9連登仔？

[center]
[center]

身在曹營心在漢

如果佢話冇錢派，台下即有人屌鬼同佢死過

因為佢知道台下嘅人唔會用腦，分唔到真假，講就信架啦，一話無錢派，就唔係打大公同01記者啦，係追住佢嚟打

投佢票個個下世一定做中國人

佢只係豬隊友咋

佢講完之後有一秒deadair

點解過咗兩日先被揭發

如果話無錢無飯派 即場會點?

豬隊友過黎搞笑

琴日可能有貼但無人想睇啦

推爆佢

on9仔有樣睇

緊係唔係喺到派啦
派晒先入場㗎嘛

轉數慢啲都唔知點算

話無錢派既話現場會即時暴動結果講左句更柒既野

感謝何妖提供歡樂

D廢老廢中睇到咪又係話佢講錯姐

[深度分析]何謂暴力

原來係派錢

本來仲以為嗰日有咁多人 諗緊佢每人派1800邊有咁多 原來真係有

本日笑話

洗頭艇預備

有冇之前同之後果幾句講咩
唔想跟車太貼抄車

好柒啊==

唔推唔係人

其實佢到底無真心膠定神助攻我都分唔清
尤其係佢今朝同謝偉俊鬧交
真係割蓆之父

瞓撚醒未

你唔認都知

笑撚到仆街 何妖你條撚樣快撚d落地獄 笑撚死閻羅王啦

cls

留名

叻嘅係

推撚爆佢

其實用錢叫人集會 構唔構成任何罪行
有無得去ICAC舉報佢之類

正常人根本唔會咁問
2個都係笑話嚟

小丑

有冇人整字幕然後喺page spread

人哋話唔係呢個集會派咪屈

自爆

街站幾時播呢條片

lcac查資金來源吧

dislike錯

有冇fact check?

叻仔

條友扯晒旗，上咗腦

On99999999999999

妖哥會唔會係隱藏民主人士

弱智
黃屍比佢地屈收錢都冇係集會度大聲講
佢無啦啦提起
此地無銀三百兩咁
仲要何君堯答佢
個主持一定係鬼黎

我仲未笑完

本來呢兩日好唔開心
但睇完呢條片笑到仆街

Send比藍絲睇先

佢辦事處
兩仔一女

On9野必推

輕輕一推

唔喺呢度派咁喺邊度派呀？

On99

西環契仔真係個個都咁有特色

佢個律師牌應該買返黎，講野無黎邏輯

咁都要fact check？

推出去

條友痴撚線

召喚街頭放映組

膠都廢事俾

講得好！傑狗正仆街！小kidchild不舉！！！

文宣!!!!!

屌你老母 笑撚死人咩對面陣啲人咁撚on9嘅

佢老母1Q都未必有50啦

蠢到點做到律師架？

都係俾錢買 一個何君堯 一個容海恩
兩個連正常討論都有困難

呢條何妖真係白鳩痴

推到全港港人有錢收

睇何狗今日啲言論呀一舉一動呀
都覺得佢精神定心智都有問題咁

過數去啲微訊錢包，支那寶

feel到佢其實唔係好放心啲隊友講嘢 好多人講講下佢會突然講口號帶過
警察只得啲廢佬級質素嘅人撐 抵啦

佢仲有票就真pk

派現金卷阿，冇錢派架

有無人報icac

隔離點接

隔離條友咪何妖隻跟尾狗囉香港政研會個廢中鄧德德嘛

柒到冇眼睇，隔離個個尷尬左

真係笑到我仆街

條友一HIGH 就講真話，出面有個POST 都有佢朝早對住記者講"俾在係新界..."

佢仲以為自己好撚威

即刻收返埋支咪

笑左推

我聽完

好x正😂

柒到喊

要分享出去！收少過$2000，即係俾人食夾棍！

議員們係咪可以做野

收工搵蛇頭嘛...點會係大會比人影住

呢個路人皆知既事
不妨係台上同大家講啦

仲要咁大聲咁興奮

好柒！輕輕一推

我係隔離條友應該想一刀劈死佢

嗰班人已經無恥到乜撚都理

Payme啦好嗎

(Backup)

文宣組可以做野

親中嘅都係弱鳩智，唔意外

我係派錢呀吹咩?

有要威但又要柒

真心？

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

有冇fb link

推 放去屋企whatsapp group

食咗誠實豆沙包?

SEND出去D人又話係改架啦屌
執垃圾又話係假新聞
咁多人上街又話係俾人呃
得你最真
真係痴撚線

推!

唱開佢

笑死
推

梗係唔係到派啦，每一層都要濕腳，去問你地阿頭拎。

支那微信支付？

一定要幫佢宣傳下，就話下次記得參加埋一份，今次錯過咗好可惜

驚死講無錢派會俾班暴力狂打死咁

真係笑死

做乜春咁誠實 不過都冇後果架啦

落地獄派錢？

中point

CLS

屌

何生我想翻工
pm我

唔知係禮券定現金券
可能買滿1萬蚊先減1800蚊

笑L咗

豬都醒過佢

何妖你派少左比我

佢同啲黑社會有咩關係呢
叫傳真社查下

Cls

何妖率眾妖害人

你算醒目啦 佢一話冇錢派啲人走撚曬啦

越On9，越上位，建制特色

各位觀眾，大律師喎

律師公會前主席？

派十萬義士去參加佢地個遊行 拎到佢地窮

點解藍衫果口係禁郁?

笑到我

你試下答冇錢派睇下下面拆唔拆你台?
本身條問題就已經唔問得

連埋馬車合照先係正路嘛

on9到大把朋友

倒底邊到派啊 好想知啊

屌你我係巴士笑到停唔到

傻9

揸咪條友， 呆撚左

大把錢，不過唔係依度派
講好左地鐵站派架嘛屌你

何方智障

推上報推上報推上報推上報推上報

推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報推上報

推上報推上報

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

笑L死痴線

屌佢食左誠實豆沙飽

其實條友挖爛塊面轉移你地視線, 其實佢就算認派錢你又吹得佢漲, 佢又可以屈返你地派錢, 又可以我派錢但佢地都係支持, 甚至更爛更無logic 理由.

大家小心唔好畀佢轉移視線

隔離條友跟住何君妖個口口up up ,好似同佢一齊背緊台詞

屌佢老母 真係好撚蠢

問題技巧差誤導咗佢，何妖反而講咗真相
其實條友想問： 我哋唔會好似果班示威者收錢遊行係咪？

條友真係低能㗎

推爆佢啦笑到仆街

我懷疑何妖真係智障
佢個律師牌點考返黎

唔講唔得,話冇錢d人走哂

條友真係好撚on9

弱智仔

大把錢呀

做乜撚

原來蠢真係冇得扮

On9仔

笑死

推到上月球

Up

On撚9

咁咪有勞資糾紛

幫佢揚威國際
Send 比外國傳媒啦

笑左
唔係就答唔係啦
充分證明佢份人又on9又蠢又自負, 心虛係到鳩up

其實佢係咪on9 㗎？個主持都O 曬嘴

精湛

大把錢不過唔係呢度派！

誠實豆沙包

好撚想打撚柒佢個柒頭

笑撚到仆街

牛屎佬哂錢
但又做豬隊友

好正

推撚爆佢呀屌你老母！！
一定要比全世界睇到

好想分錢到底有幾多

笑鳥

Jm9

點解真係可以咁on9
真係蠢架wo 唔係扮

sls

香港太陽花運動的幕後黑手

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

笑撚死
何君妖又衝出嚟柒

我無嘢講

啲廢中廢老唔敢面對

on9無藥醫

咩叫豬隊友??

大家聽下佢2645開始講乜
叫大家係大氣電波到發聲
出一分力 出一分糧？

睇幾多次笑幾多次

我無野好講

我唔解鎖

其實咁樣ICAC洗唔洗做野
雖然都係信唔過

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

佢仲要好大聲流暢咁講出黎
真係on9

佢答有冇都死
最衰其實係問果條友
不過睇佢答得咁爽直應該都冇意識到俾個豬隊友設局

整張長輩圖話銀行自動過數

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌係咪冇腦

真係好L7 當人on9

Pish

Bump

垃圾議員